旺角出咗水砲車

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶